福奇Fauci資助的功能增強研究導致新冠病毒大流行

福克斯新聞主持人史蒂夫•希爾頓在周日晚間的節目中，以冠狀病毒起源的驚人進展開場。

希爾頓討論了功能性增強研究，該研究有助於界定人類與病原體相互作用的基本性質。研究功能性增強科學的最大的實驗室之一，是位於中共國的武漢病毒研究所。

功能性增強研究備受爭議。2014年，奧巴馬政府削減了對這項高風險生物研究的資助。聯邦研究實驗室發生生物安全事件後，政府做出了這一決定。

Gateway Pundit曾報導，奧巴馬政府在美國項目被關閉後，向武漢病毒學研究所提供了370萬美元。

美國肺炎